「五味真火」良心老闆被5毛起底洗版 大家快啲幫手！

有人揚言「公司已確認有員工/老闆參與非法集會 感謝貴公司大義滅親 資料已交政府 好快有人聯絡您 」
老闆仲俾人威脅話要清算

依家成個page都係5毛廢老集體攻擊加抺黑
我哋要攞返個主場等佢哋唔好以為自己真係大撚晒

支持香港良心商家
非打手上網見到完全睇唔過

Push

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Pushhhhhhhhhh

點解唯獨佢哋俾人圍係咪有廢藍召集批鬥

推

快d 幫手 連登仔 五毛仲不停攻擊緊間野

岩岩睇ig 佢地出左盆菜 可以考慮下